睇新聞有差佬叫堆人痞低

要身份證可以俾佢睇，亦可以落孖葉，但點解要痞低，唔痞低係咪要再打，可唔可以唔痞低